人民日報--東涌只是大灣區的公廁，別以為自己了不起

因為唔好沖廁

開始好煩

Don't 沖

可以選得到鼎爺就知東涌居民質素高，應該站係最前線去歡迎內地同胞，千祈唔好分流去第二區。

仲要免費雞 日日被人輪姦
無得反抗